港元定期邊間好(12)

港元存款量減 定存息有上升空間
另一有利因素是，2月港元存款下跌，金管局數據顯示減少了300多億元，如情况持續，有可能使拆息進一步上升，更估計港銀定存息升至3厘也非不可能。若連匯控也不派息，盧楚仁認為投資者做定存也是好選擇，除了做港元外，也可考慮回落了的人民幣。
港虛銀陸續試業 搶高利息
為應對虛擬銀行陸續開業，令競爭加劇，各家銀行尤其是中資行都鬥加港元定期存款息率，爭奪存款。近期正式開業的眾安銀行（ZA Bank），便向特選客戶推3個月港元定存4.5厘息優惠，成為近期銀行界的高息前列。

已有中信，互射另一間邊間好？

衆安3個月4.5釐，是否上限10萬？

4.5厘 要有邀請碼
上限十萬

可以睇下永隆, 都尚算ok

怎樣才能得到邀請碼！

快閃定期存款優惠券辦理定期存款交易，可享特優定期存款息率

依家無架啦, 係之前佢未開個時玩game先有

留名

想問渣打果個2.3% 3個月除咗要新資金仲有咩條件？

自膠 google到了

適用於全新「優先理財」客戶以新資金開立之定期存款

lm

想請教一下，現時有100萬新資金，各位有無邊間提意？如果玩渣打3個月後取消戶口又有手續費，大家有無啲簡單少少既選擇？

如果要賺盡一般都係開新戶口食迎新

如果普通定期，簡單，息率又ok嘅都係inmotion

im 更新完之後 login 唔到入去嘅

新資金
富邦100萬以上 3/6個月 2.3%

恒生
優進500萬以下 3個月1.6% 6個月1.3%
500萬以上2%

Citi
3個月 1.5%

渣打
3個月2.6%

冇入一陣，im又縮水

你 login 到入去？

渣打 2.6? website 搵唔到

渣打有2.6% 咁高?
係既我狗沖50萬先

新手一問
你地咩情況下會擺錢入去定期

有閒錢的時候

息多過2.4% 而定期又唔太長(3個月左右)

IM是咪LOGIN 唔到？
今日有筆美元到期

係

有冇人login唔到永隆一點通?
im又唔得, 我永隆都唔得

無用情況下

係，download 完佢個更新之後就登入唔到
仲諗住轉筆錢入去聽日做定期

我用創興 app 轉錢去其他銀行，佢有得揀用 CHATS 定電子結算系統，其實有乜分别？

DBS 舊資: 3個月1.9%

永隆一點通 我都唔login 唔到

打左去hotline問, 佢話IT搞緊
好心佢系統有問題就彈句通知/信息啦
要入埋password等一輪先知唔得

我rock in問

如果出黎做野無耐 有廿萬 拎幾多錢做定期好

除左新資，有咩條件限制？

趁美元匯價回落
買定啲美元冇壞

利申路過

有無資金用途備用？如：要買野

無問 但係可能要100萬以上

印銀紙

如果我買一兩千蚊會唔會少得濟

無乜不過一個月買野都要用幾千蚊

佢個貨幣基礎 國家信貸下相對可靠

十萬、十五期

same 係咪玩撚完

執柒左?

im app login 唔到，但網頁版無問題

IM app 終於都 login 都啦

今朝創興用電子結算系統轉錢過去，而家都仲未轉到過信銀
下次試下揀 CHATS 睇下會唔會快 D

創興仲未有FPS？

2.6% 你新客戶

有，但一日上限一萬

創興好濕鳩 你開通哂d野都係max 100k 一日

咁少

虛銀個app一死就乜都做唔到,都係實體戶穩陣d

終於轉到過去，聽日可以開份新定期啦

inmotion 張身份證點影都影唔好, 要落分行???

唔係

邊間分行 有冇多d detail

so9sad

有無人做工行定期？
手機開戶4.2％

你有時間落分行就係o既

1月尾做，就到期

你搵日落去開埋個實體戶口喇 煩一次以後唔使煩 用張cheque轉走又得

要轉數快每日上限過得10000蚊，搞到好麻煩

有得set，你用咩銀行

渣打

未試過渣打，恆生就最多5萬一日，中銀可以10萬

恒生/中銀都唔只咁少, 可以改架

渣打都可以改

係，不過工行做4.2
依家上限係8萬好似

我的喜好 > 轉賬額設定
網上登記的第三者戶口 / 其他本地銀行戶口轉賬 最多20萬一日

去分行填form登記戶口 上限50萬/日

個pc版online banking 成日話要係個app開離線密碼，但唔知邊到開

但係呢個方法冇寫係轉數快
會唔會收跨行手續費？

渣打唔會有 而家基本上港紙跨行無寫都係fps

可以唔使離線密碼

做高息定期嘅機會又嚟啦

寧願用匯豐渣打3個月1.3%都唔入錢落中資vb

宣傳，麻煩大家幫手block佢

又話5分鐘開戶
攪左成個鐘又fing頭又盛跟住話等1-3日審批有無咁撚煩呀

2%定期加息券可以用來加6個月的定期嗎

唔知，你試下

原來唔得 張券上面寫左
2%+2% 6月 得了咩

頭先walk in渣打問1百萬 new fund 3個月/6個月都係得1.3%

同網頁顯示一樣

尋日經過見到佢門口貼住2.3%

FPS 上限係一球
滙豐同中銀都係

我hsbc過渣打fps球半都得

都係分享返之前經驗幫人

你呢d 撚樣係咪覺得自己搵到人錯處好撚叻

我都係分享之前經驗啫
咁都叫搵人錯處
你以為自己係邊個

你知唔知派膠點用?

你同人相處係咪都笑人先?

你又以為自己係邊個笑人?

睇下個會員編號都知邊個識邊個唔識啦
派膠=笑你？ 被害妄想

App做$1,000,000三個月現有資金1.35%
$30,000-$999,999三個月現有資金1.25%

我見你同之前另一巴打話渣打app 可做定期，但我更新咗app,又入去搵過都見唔到邊度做定期？

唔該，我deleted 咗app 再安返就有

但係渣打新資金優惠好似app冇份，要分行同電話理財

正呀

做緊100萬2.4

多謝巴打好有心

hsbc 一個月3%應該打錯左？

優先理財先有？premium有無？

搵笨7
係2%唔係加2%

個app用落有冇咩問題
錢轉入轉出有冇麻煩？

用FPS好方便 我自己就暫時無死過app
同埋3.5定期雖然得三個月但呢排黎講算係幾吸引嫁啦

[member]FPS 入 可以用銀行編號 (387): + 賑戶號碼

FPS 出 有三個玩法
1. 同名FPS 即係你係第間Bank 登記左FPS(Email/Mobile) 呢個方法轉出max 1 mil
2. 登記第三方 銀行編號 + 賑戶號碼 (用sms verification) max 300k
3. 不同名FPS(Email/Mobile) max 10k

加息券1.5%推廣碼 有效至四月尾

[/memeber]

你想要2%你入人地個code咪得

我已經用緊，無得入碼

呢幾日好多間都調低左定期利率

透過同一戶口出糧及儲蓄，讓理財更簡單。你只需以滙豐戶口出糧，便可輕鬆透過單一滙豐戶口管理日常理財需要，包括繳付賬單、投資及儲蓄，所有理財資料一目了然。

你還可額外享港幣800元的現金回贈！
獎賞項目
每月自動轉賬支薪達 現金回贈
港幣10,000元至少於港幣20,000元 港幣200元
港幣20,000元至少於港幣50,000元 港幣500元
港幣50,000元或以上 港幣800元

推廣期：2020年04月15日 - 2020年05月31日

呢個點玩法？本身係滙豐出糧户口

有無link?

收到email, 可能係指定客, 大家留意下
利申：advance

上星期做左筆2.45% 永隆定期...好後悔...早知唔做定期擺咪落去抽新股....

康方生物（9926）?

係啊,呢隻吹得好勁...身邊朋友都過百万股咁孖....我做左定期...細注左

取消會蝕息蝕手續費

當，你可以去大新網上理財較每月幾多號轉賬，但幾個月要人手更新一次，否則做完一開始set個幾次就會停

收唔到
不過本身已經匯豐出糧

曾經係 Advance
但後來轉返普通户口

Advance 戶收到email

仲有無人有za code 呀？ 最近想同呀媽打理啲定期，見佢成日放死平時用開果間銀行，但又唔係高息 有無都唔該定先

收到滙豐 sms

滙豐：查詢／取消接收 22333000 於 2020年04月19日 至 2020年05月31日 期間，存入新增資金達港幣50,000元或以上，並維持該新增資金至 2020年07月31日 ，專享高達港幣200元奬賞！受條款及細則約束。詳情請瀏覽

但撳入條 link 係 404

大貓手機app開戶
有用信用卡就唔比開係咩玩法

本推廣的優惠（「優惠」）只適用於獲發本短訊的香港上海滙豐銀行有限公司（及其繼承人及受讓人）（「本行」）個人綜合理財戶口或滙豐運籌理財的戶口持有人（「客戶」）。

都係拎出去做定期化算 d

入咗呢個 多謝晒
其他巴絲 都多謝晒大家熱心幫助

多謝使用

睇睇老母果個咩情況先 打算幫老豆申請埋唔可以蝕比銀行 遲啲可能要再借樓上巴絲啲Code

Hi, 我喺ZA Bank開咗戶，佢活期年利率有1%。無錯，係活期啊 ！依家用我嘅邀請碼【M86U53】 成功開戶，你仲可以攞到2% p.a.定期存款加息券！最快５分鐘就開到戶喇。受條款及細則約束。

岩用就拎去

唔係香港住，Za bank唔比download app

iPhone? Android?

Android
其他virtual bank都唔比download

app好d?

Ebanking 得0.幾

想問 za bank 安唔安全,
唔知頭唔知路擺1球入去有d驚

咪又係一樣有存款保障

50萬

放50萬囉

有保障
但係要追討返都有排搞啦
實煩到嘔

永隆今日港元6個月有2.5%, 要用App 做

我見得2.3%既

Sorry, 2.3% 先真

自己做下功課 睇下za背景啦

Hi, 我喺ZA Bank開咗戶，佢活期年利率有1%。無錯，係活期啊 ！依家用我嘅邀請碼【F33EYN】 成功開戶，你仲可以攞到2% p.a.定期存款加息券！最快５分鐘就開到戶喇。受條款及細則約束。

Hi, I’m using ZA Bank that pays 1% annual interest rate for SAVINGS account! With my invitation code [F33EYN] , you can also get a 2% p.a. Rate-up Coupon for time deposit. Join me to enjoy the best-in-town savings rate and get an account now! Terms & Conditions apply.

想問下要有大約幾多錢做定存先會有3%以上
定係幾多錢都唔會有？

10萬

屋企人做緊大約10m定存得1.4%係咪比人搵笨？
利申 hsbc

1000萬

緊係笨
工商、IM 都坐底2.0或以上

絕對會，大額面談

姐係10m都唔夠大額
要幾多先夠

！
夠呀！你落場問，睇下R唔R到多d

好似有啲比人呃嘅感覺

絕對係
1000萬 依家搵2.0 以上係基本

thx

IM係咪只可以開支票戶口先轉到大金额走？

10萬邊間行有3%

可以去分行填表登記個户口

[img]
有冇巴打有研究？

放唔到圖嘅 恒生最新出個一星期定存

最多20萬

食首次迎新

行山？

immotion過咗迎新果次之後
d rate係點
上佢個網都揾唔到既

大貓d rate好撚西
中資應該全部過2%
自己諗

高RATE迎新全部有上限
正常Rate 2.3 應該差不多最高喇

係
除左永隆有幾日有2.45
其他正路 2.3/2.2

利申 做緊

中資盡量唔做啦

App有rate睇

有著數理鳩佢乜資，老老實實大貓都唔撚係好人喇
掉轉頭睇，攞佢高息差不多等同賺佢錢，有咩問題?
你定係大貓，分分鐘大貓射返盤比中資，比佢賺不如我自己賺

純粹信唔過中資

做定期最緊要高息，理得佢係咪中資

驚中資充公掛。
大貓好似都加左0.3%

中資有無話咗派息然後反口唔派先？ 你自己諗
不過你話要政見行先就無得講

做完再做既舊資金係點

暫時睇照減十分一厘

可以app內睇

天星 100k 5% 3 months

開放左？
易申難取消？

已經開了，5分鐘網上開戶
通常夠期就調走d錢，好少取消

要受邀請先開到, 仲未公開

其實有無定邊幾日
佢都好神經刀下

IM聽日到期
一個月得1.5
搬走佢保平安

而家公價應該做2.3%

2.3 除咗中信仲有邊間？

一千萬應該行入直接傾
唔係就咁網上㩒

CITIC

好似係

Im 3.8 同工傷4.2 唔知仲有冇？

得10萬額太少

邊間做

無咗

今日永隆出2.15
狗衝

屌，恆生轉唔到錢去IM

寫支票啦

兩位都有道理

邊度睇？官網唔見有

香港首間虛擬銀行ZA Bank已經接受開戶及存款。現時用邀請碼promo code開戶可享2%加息券，即總共3.5%年利率三個月定期優惠。其餘存款則享有1%活期年利率。由於ZA Bank為存款保障計劃成員，五十萬港元內的合資e格存款皆受到存款保障計劃保障。
迎新優惠得番最後兩日

其實定期仲低過大新活期 點解仲要做定期

大新 d quest 好難做

大新活期幾多

大新80萬仲要出糧？不了

唔係10萬就得喇咩

十萬2.1

如果做大額定期(~10M)一般來講可以有幾多%釐？

Im有2.3

都幾2.x,唔會特別多好多

我個 app 唔俾我 cap screen ，你點 cap 架？

點樣過唔到?

唔算難呀嘛, 基本上無成本就做到

10萬出糧都有2.3

大新e banking好用嗎

好過中信小小

對比hsbc呢

如果係網頁版，間間都咁上下
如果係app, 一定hsbc好好多

iPhone cap到

CITI 兩樣都唔得

Citi 個app都算合格啦 ，係網頁同app睇唔到acc no 呢樣on9

大新app 就慢同唔user friendly, 由內到外都唔吸引，但係都算穩定

覺得東亞個app同網頁版先最衰， 個濕9 keyboard 擺明想玩鳩d客， d功能又難搵

Citi 網頁版睇到嫁，右邊揀unmask account no

Citi app最好

可以更好
比上不足 比下有餘

我有invitation code 額外多2%
3個月1.2+2% 上限5萬

絕對唔好用, 同匯豐/恒生/中銀之類無得比

請問有無app 網站 可以睇到最新銀行定期息率 謝謝

LM學野, 做緊citi app就黎到期想續新三個月都係得 0.9 % PA , 有d想轉走晒d錢一年後再返去citi, 題外話有無citi師兄識點睇活期而家幾多息?

剛剛落左中信分行問,每月派息暫時無做,
三個月全新客戶2.3,舊客舊資金2.15,新資金2.2,
佢話舊客用im app做抵d,新資金2.3,舊資金2.2

留意置頂post

匯豐恒生渣打
3個月都有1.5%

岩岩收到個 sms ，佢係最高 1.38% ？ 定三期夾埋平均 1.38%？

應該只係最高1.38%

去 IM 做永續一個月定期，定去建行食迎新好？

thanks 師兄

四月做係0.5-0.6-1.4，我估五月都差不多，係最後果期低0.02

我對上一次做已經係舊年11月，1.5-1.68-3.28
而家睇返好似天文數字

我個筆就係你個筆既後續

Thank you
我都係26申請，都未有聲氣

擺兩日就有息收

假期前做3個月定期，交行2.28%

舊資金

邊間銀行？

ZA Bank，佢活期年利率有1%。依家用我嘅邀請碼【J56Y50】 成功開戶，你仲可以攞到2% p.a.定期存款加息券！最快５分鐘就開到戶

bam得

好似min要1球?

呢期升番晒 而家都係擺緊活期 3個月定期 等買股票

邀請碼【5FWQJ5】 成功開戶，可以攞到+ 2% p.a.定期存款加息券

可唔可以唔好再POST 眾安D 轉介CODE
依家變左搵食POST...唔係討論POST

美元定期好似一般都唔高息, 甚至低過港紙架喎

你會用美元投資的話，現在係好時機換錢。
但定期美元現在最高只有2% (3個月)

3月個時7.747換得1萬美金, 依架好似最少都7.758....

嘩，7.747你抄到底啦

都無用啦, 又唔係換得多
無睇開, 其實美金幾多到算抵換?

7.75

中信定期星期一到期..
睇黎都係中信續番算..

LM

除左中資，現在邊間夠高厘？

ZA用加息券可以有3.5厘

Hi, 我喺ZA Bank開咗戶，佢活期年利率有1%。無錯，係活期啊 ！依家用我嘅邀請碼【M86U53】 成功開戶，你仲可以攞到2% p.a.定期存款加息券！最快５分鐘就開到戶喇。受條款及細則約束。

ZA 姐係 大陸眾安在綫，
有無其他。

大新出糧戶

一陣上去網站望望

除左係大陸外，50000之後3個月得1.5%冇吸引力，即係幾百蚊賣資料

咁都係做港元定期算
無睇開美股

Hi, 我喺ZA Bank開咗戶，佢活期年利率有1%。無錯，係活期啊 ！依家用我嘅邀請碼【F33EYN】 成功開戶，你仲可以攞到2% p.a.定期存款加息券！最快５分鐘就開到戶喇。受條款及細則約束。

我喺ZA Bank開咗戶，佢活期年利率有1%。無錯，係活期啊 ！依家用我嘅邀請碼【NDV642】 成功開戶，你仲可以攞到2% p.a.定期存款加息券！最快５分鐘就開到戶喇。受條款及細則約束。

Hi, 我喺ZA Bank開咗戶，佢活期年利率有1%。無錯，係活期啊 ！依家用我嘅邀請碼【J58793】 成功開戶，你仲可以攞到2% p.a.定期存款加息券！最快５分鐘就開到戶喇。受條款及細則約束。

你用我條link開account 的話 分番一半錢 即係$100 比你
Tg: luna1111meow tg 我過番錢比你

全新出糧服務客戶選用出糧服務及指定銀行服務，可享額外活期存款年利率*直至2021年7月31日。

完左之後會唔會續？

用埋指定銀行服務先2.5%
係指d咩
同埋想請教下大銀ebanking有無得唔經分行登記都可以網上轉到超過一萬/幾十萬比其他銀行

大新d活期都幾多

自己落分行搞，但到時息口會無咁高

可以續，但低息啲（低0.3/0.4左右）

指定銀行服務你睇下條款先啦，寫得好清楚

一定要分行/郵寄表格，先開到轉賬俾第三者賬戶功能，但開左之後轉俾未經登記賬戶都只係得65000一日，要多啲就要登記賬戶，50萬一日

好過中信得廿萬一日我頂佢

眾安個邀請碼有咩so，邀請完人地有錢收?

有少少回贈

有200蚊收返

高息嘅代價

唔親身登記既話得5萬

前排3點關門收工

聽日開始收四點

如果有3m 可以放3個禮拜唔郁
知唔知有咩bank可以俾到最高嘅息口?
係咪得活期玩?

搵RM?

本身冇rm跟
月尾買樓成交要比尾數

因咩事請問

「疫情」囉

屌，諗住轉 d 錢走嘅時侯， IM 就 login 唔到入去，頭先 9點幾個陣都仲用到

得番2% sosad

唔係掛..今朝8:30仲有2.2
點知而家就LOGIN唔到

好彩搭到尾班車！

im真係垃圾嚟
間間銀行都只會喺weekend做maintenance
但im 永遠個個月梗有日weekday login 唔到

已經限制咗轉出戶口必須係轉入嘅戶口
但都仲要每日限轉20萬

屌 岩岩入咗錢， 依家login 唔到做定期
仲廢過渣打，如果今日炒股放唔到真係好笑

屌，仲以為收得唔好

屌，入完錢login 唔到

如果想用新資rate
仲要早一日入錢變相食多你一日息
試過23:50入錢 第日佢仲唔當你新資

即係前一日幾點入先計？

System enhancement in progress. Please try again later or call 2287 6767 for enquiries. We apologise for any inconvenience this may cause.

我們現正進行系統提升, 請稍後再試或致電本行的客戶服務熱線 2287 6767查詢。不便之處，敬請原諒。

整到幾點呀..頂....

都痴撚線，而家都仲未用到

做 ZA bank 6mth 2% 都ok ge...

天星銀係美心太子女條八婆做高層
咁你都sell得落手

狗也不屌

IM 做乜撚嘢呀，屌佢老味，唔係全日都搞唔掂吓嘩

2% 好少

廢到仆街
今朝壞到而家
戇鳩。。
係咪大陸班IT 狗放晒長假

高息既代價

好彩網頁版仲用到

用到
但個rate 好低

死埋

好彩三點幾個陣仲上到

中銀 3/6月 1.8%
要分行 電話先有得做

比乞衣

IM原來星期日都會更新新資金, 趕得切做3個月2.3%

岩岩做得切?
IM 入唔到...用CITIC入到..但過左8點...做唔到定期

我係星期日預先做定期, 星期一先生效, 都仲食到2.3%
星期一我全日都LOGIN唔到

昨天入錢IM，仲未顯示新資

2%冇乜討論價值

垃撚圾

12點先返工呀咪撚催啦

集友今日好似仲有2.23%

正常返

清 android
ios 仲未入到

我iPhone 喎

iPhone 我都未得

IM 2個月新資得返 1.150

一過12點又死過

IM 正仆街，一過12,點又死過，想轉埋 d 錢走都唔得

同問 加幣9%好似好吸引

一星期咋！

IM入得 得番2%

至緊要d錢仲係到

佢有分交易日期同過賑日期
假設你尋晚 2020/05/04 23:50入錢
交易日期會係 2020/05/04
過賑日期會係 2020/05/05
佢個新資(前一日銀行營業日結餘)係計過賑日期
上面講果d野IM你睇唔到得ebanking先睇到 新資定義入面亦都無解釋
詳細幾點前要入錢我無考究 不過銀行閂門(當佢四點)前入就實穩陣

係咪
4點前(或營業時間內) , T+1
4點後, T+2

?

Im又上唔到

九點前都仲上到

我自己經驗
4月30日戶口0蚊
5月2月星期六05:00入錢
5月3月星期日10:00當新資金, 可以即做定期, 做完後寫生效日期(起息日)係5月4日

CCB

今朝7點幾IM轉錢走，到而家都未收到，咩玩法？

係咪全港最高了
勁多間狂減

應該係,仲要係舊資金

屌...2%都唔俾我做..
咁岩見到創興門口貼2.1%
谷鬼氣一陣轉過去做..

IM 縮水 可恥

入到咩

好彩今朝仲上到個陣即時轉走晒 d 錢

用中信ebanking

係咪行入分行，同佢講開定期，就得

冇開實體戶口 尋日到期 完全轉唔到錢走

我都係尋日到期..
你無開實體點轉錢走..
轉數快有上限..

開咗ebanking 可轉上限20萬
CS話實體戶ebanking 都係上限20萬

我用支票轉走

2.3 喎

可攜同以下橫額蒞臨分行辦理退款事宜

開支票簿除左KEEP 1000係往來戶口..
駛唔駛手續費?
利申:每次蝕50蚊開本票

inmotion 客唔用得中信ebanking 轉錢

我2邊都有開
2邊互通喎

經此一役
得閒走轉中信
開返個實體+支票戶口 (開戶係要放$1000 之後可拎走 開票唔駛手續費)
有起事上黎都多幾道逃生門

我一蚊都無keep

不用keep balance

即係開戶果陣入1000

帶住址證明去分行 就可通實體

落到中信又話當我新資金 俾2.1我

DKLM 仲未入到

本身整呢種網上戶口就係方便客人唔洗落分行做transaction
DKLM宜家呃鳩人落分行特首開支票戶口轉走d 錢
有冇咁on9啊

真係想知咩事死咁耐
有冇員工爆吓料

排隊果陣...個個都問...電話又問
仲要答唔到幾時整好

未見過銀行要maintainece咁耐
今次mola mola

到底佢間接凍結咗幾多客資產

仲諗住開im
都係不了

中信APP係咪無轉數快?
INMOTION先有?

On9

等佢救命食得屎..
BTW 係EBANKING搞左..係轉帳入面揀小額轉帳就係轉數快

但係要有實體戶口先做到你呢步

不嬲都建議開埋實體戶

定期都做唔到

有實體戶可以用中信個app

你以為人人有實體戶

應該要有，兩手準備

你都幾好笑
開網上戶口就係諗住唔洗下下去分行
搞2日都搞唔掂 仲懶醒咁叫人兩手準備
要兩手準備應該係銀行囉

睇黎聽日拎班幾十萬 去建設
有得睇靚女model 板

Im想點 屌佢

渣打馬拉松剛剛完期 佢無得被我續 唔想轉銀行因爲有sc信用卡 迫住做定期20萬3個月得1.33%

好彩琴晚轉咗啲去zabank 做6 個月 2%

屌 都唔知inmotion會唔會等等下變舊資金

升級尊貴理財可以送1:1靚女帶返屋企慢慢J

請問有無最新5月份定期息率表

im 個app 應該係最撚廢既銀行app
成撚日都入唔到

天星3個月2.3

za bank 有referral coupon 3個月 3.5%
有冇巴打去開個戶比200蚊我賺

應該有1.4 或1.45%

未開業

請參考自訂post

而家活期邊間好
睇過大新每月要做足幾樣野先有2%

Hi, 我喺ZA Bank開咗戶，佢活期年利率有1%。無錯，係活期啊 ！依家用我嘅邀請碼【V84S59】 成功開戶，你仲可以攞到2% p.a.定期存款加息券！最快５分鐘就開到戶喇。受條款及細則約束。

創興3 個月2.15
今日做左 最靚是chb

CCB 3 個月2.2
今日做左

永亨2.4％ 3个月

Hsbc 上個月得1.3 (3個月）
而家睇有1.6

有無咩tips 點開

上月底已1.6

手頭上有100萬
最抵定期係咪 建行2.2
其次IM 2.1

建行2.3%

我覺得ZA係優惠做得吾錯，之前參加了4.8% 定期，都算幾高息。

Hi, 我喺ZA Bank開咗戶，佢活期年利率有1%。無錯，係活期啊 ！依家用我嘅邀請碼【F33EYN】 成功開戶，你仲可以攞到2% p.a.定期存款加息券！最快５分鐘就開到戶喇。受條款及細則約束。

用我個code 再回贈100$

Hi, 我喺ZA Bank開咗戶，佢活期年利率有1%。無錯，係活期啊 ！依家用我嘅邀請碼【R8CPJ6】 成功開戶，你仲可以攞到2% p.a.定期存款加息券！最快５分鐘就開到戶喇。受條款及細則約束。

點先有2.3%？

我就咁做100k以上都3.3
可能vip account高d掛

開唔到，要介紹

2.3

個19app其實係咪淨係改左打手指模幅相咋

我舊資，App 試有1.45%

IM有2.3了

不過係人民幣+12個月

活期邊度高 想放住錢食花生

ZA 活期 1%

Hi, 我喺ZA Bank開咗戶，佢活期年利率有1%。無錯，係活期啊 ！依家用我嘅邀請碼【HI6862】 成功開戶，你仲可以攞到2% p.a.定期存款加息券！最快５分鐘就開到戶喇。受條款及細則約束。

做緊啦 同埋換美金點睇 都會繼續加注美股 係咪仲係強方

我而家開緊 CCB 月月增息户口，不過係中支銀行睇你有無興趣啦

大新出糧

1.6%直到永遠？

Hsbc 新資 1.6 3months

玩四個月

所以IM係唔會冇人用
即係我

IM又縮新舊 一律2%

好多人走資去建行

屌呀

係，岩岩去建行開全新定期
都要預約，唔做walk in

建行都縮左, 尋日2.25%, 今日2.2%

有冇永隆銀行巴打

今日我喺個apps嗰個優惠券嗰度見到呢一樣嘢

即係話 我只要擺舊錢 入去， 減咗三月數額， 呢筆錢 就咁擺喺度就已經係 1.67息？

呢個啵，網頁唔update ?

係啵，以公佈為準
民間水浸

睇完你個網以為自己down grade 左做一般銀行客戶

頭先諗住收工去建行開新户口做3個月定又有迎新 點知3點鍾準時關門 咁早收皮

唔想煩死返去本行有户口行山做新資金定期3個月得1.65算了........

我本身都係建行做開定期
係之前CITIC 個rate 上到2.8% 先走去開戶口
點知而家CITIC 又收左皮

開咗個citi戶口想做定期 點解年利率得0.01%

活期來掛

去counter問

今朝新資仲有2.1

過咗期喎清

無過，今日先登記完

個個人唔同
我0.21

定期！

永亨 1M. 2.5 全行最高

Telegram留名
可以介紹永亨經理
最低100K可以做到2.5

就係你本人？

？

又黎
好彩23870食咗

定期來的

睇下過兩日有冇變再問

已經係我嘅21倍

新手完全唔識，想問下依家做定期係咪CCB做最抵? 手頭上得十幾萬only

原來人人唔同的。唔講都唔知。

邊度可以睇到？
唔洗成日落分行排隊問

app 入面有定期

永亨私人 2.2

其實做定期追唔追到通賬？

找不到

追唔到,總好過早幾個月成日有人話買匯豐收息好過做定期

追唔到....好過完全唔追咁解...同埋定期係近乎無風險

風險係俾中資充公吧

追唔到架買bitcoin啦

Call your RM la，個rate高過app的

好過就咁放係活期既0.01

ZA bank開戶

你開戶，用我邀請碼

私人回你$150現金

TG傾：freedomkk

嘩, 好進取 !

屌你班連登仔, 搶到建行得返2.05%

近排好唔掂？ $50都唔放過？

無錯

永享bank開戶

你開戶，用我邀請碼

私人回你$50現金

TG傾：yellowcircleching

其實大貓做定期都抵玩

1.6

行山大貓互射算

邊到有得睇

IM 得番2......

開ZA 啦

———————————————-

Hi, 我喺ZA Bank開咗戶，佢活期年利率有1%。無錯，係活期啊 ！依家用我嘅邀請碼【F33EYN】 成功開戶，你仲可以攞到2% p.a.定期存款加息券！最快５分鐘就開到戶喇。受條款及細則約束。

成個post都係乞衣

d RM會唔會好煩sell你野

點會呀? 你百忙都肯抽空落去佢派coupon都派唔切比你啦

我個個又冇喎，好快手幫我經電話做埋筆定期

Hi, 我喺ZA Bank開咗戶，佢活期年利率有1%。無錯，係活期啊 ！依家用我嘅邀請碼【P41H4G】 成功開戶，你仲可以攞到2% p.a.定期存款加息券！最快５分鐘就開到戶喇。受條款及細則約束。

用我code我會有$200 referral, 收到後大家對分

個名都山寨 我就不了

50k定期
一個人工咋

所言甚是

宜家仲有邊間 3個月 2.5%上？

citigold登入咗會唔會人人息口唔同？我上個月貪唔駛煩做咗1.52三個月，呢幾日login完show最高息口0.5上下

睇呢到留言就似乎係人人唔同，我早幾日登入1.3三個月，過多日1.26，之後又1.24，嬲嬲地直接問RM

點答？我RM都無開高比我
citicold條hotline又要輸入戶口資料，輸入完懷疑佢跟個人化息口報
0.5x三個月已經話最高，點做

新手一問 點解咁多短期既息仲高過長期
咁我不停做短期咪得仲邊有人做長期？

屋企人打算放1m放幾年

幾個月後會唔會減息冇人保証到
可能幾個月後低過你而家見到長D期個息

佢幅圖仲寫住2.3
告鳩佢

大貓 過左630k得番0.01

小李大新又食9咗我兩毫子

呢個咩玩法黎

想開大新360

1.4 叫做好過app囉

有$200 回贈 credit card

你放左好多錢入去呀？我都係得$430

月尾有筆定期到期，轉去邊好？

Download za bank 推薦人用 X67H96，rebate 160

用左你個code, 你會賺幾多?

咁少 唔該巴打

巴打你好等錢開飯？

econ上堂話recession

個個睇淡，lockin 個yield

RMB 1 year 確係2.3

有2.3但輸exchange rate

有無人知呀

你係醫護？

呢間野通常官網唔會更新

集友 永亨

有咩優惠？

自己上網搵啦 伸手黨

你岩

好彩三個月前定咗恒生2.2六個月
不過聽日又有第二個定期完

希望快d有其他虛銀接下力

就快5月尾，要諗雨筆錢點轉

tg?

200-160
無錢開飯

是的

如果有10個用你個code 你咪賺2萬？
零成本發達

用完你唔回都無得追架喎

1個200
10個都係 2000 啫

是的, 但岩岩開apps看都係無人用: X67H96

放晒所有錢係眾安

如果有100萬 cash 定係邊度好？

留個tg?

IM
建行，不過要預約，預得黎可能都降曬

Why ccb?

近期利息跌到好低

焗你賭

跌到好撚低唔夠2% 點做呀。。

好在2% 走左

係個網睇建行1個月35厘係咩一回事

ZA bank原來用左人code都唔知道係邊個用你自己的code

所以要留TG

有無人知 點解今日d Rate咁西

留tg其實都無用，完全untraceable

你點trace返邊個用你code? 時間/用戶名稱咩都無

大新2%，啱啱做咗4個月

fb有人話用佢個code多2%，3.5%變5.5

係 1.5 變 3.5
不過而家 3個月好似無 1.5 啦

原本都諗住開，但跌到咁我屌

用完加息券過到 2 都算好架啦

得50K 有撚用

建行得返半年1.7

回贈有180先用

遲 d 可能回贈200 兼請你飲餐茶

要做齊好多野先有

有無邊間6月有優惠

係囉，咁你點知係經我個code開左户？應該check吾到

點check 到邊個成功開户其實🤔

剛剛昨天大新1.6%3個月，普通戶口

咁少？我昨日睇citic 得1.9%,好少呀

係咪真係有得回都成問題

眾安銀行

點解吾join佢出糧户口？有1.6-2.5%

定多少？我定100個有2%5個月

爸打PM

呢度個個都用za bank?

點解被負皮？唔信有2%？

多人搵食姐

乞衣大撚把

幾時？多過你，佢話3-6個月也是1.6％

你是否綜合戶口，我只是儲畜戶口，每三個月，上次係2％

無工作的人仕

你用DDA自制出糧俾自己

我係老頭，不想弄花巧嘅嘢，有息收就係，我都放咗2年，平均都有1.9％

買股票收息仲好啦

用邊間多?

你可以岀返去

玩出糧只可以用綜合戶口(You / i-Account / VIP)

股票有上落，定期可控回報

老共銀行！不喇！

買外幣咪仲好 宜加跌到咁

你是什麼戶口？我比你多反而利息少

定期日日賺
股價蝕到仆街

富途現金寶？

如果我當初用$100萬 買市值$50既匯豐
今日由$100萬 變到 762,000
蒸發了$238,000

但我選擇了用$100萬做IM定期
3個月後就賺了$5000元
1,005,000.00

巴打都要計埋派息
唔記得左今年唔派

你唔用100萬係300幾蚊買700做例子?

大新

富途現金寶都係定存

咁你係700 300幾蚊有冇allin到？
有既發咗達

選擇問題，定期簡邊間銀行都有賺，股票就需要簡岩+運氣。

不過呢個帖係講定期，要講股票就麻煩上一頁吧啦

好多搗亂撚

你當年有冇all in 身家孖爆抽700新股? 抽左一直唔放而家賺左90倍

其實去澳門賭鋪大細仲好過上連登啦巴打

睇你舉個例子都知你係傻鳩啦

得1.9% 照擺定等下先？

用埋+2%卷？

Yes
ZA Bank reference code: X67H96
如果成功申請rebate $160
tg: bomb_a

1%年利率

只係5萬

但check 吾到邊個成功開户

有2位巴打都是tg講定開戶時間和比cap圖我...
其實得個信字

大新出糧任務係咪自動轉帳既付款就得？ 自動轉帳交卡數/ 交房署租係咪都計？？

Im又跌 好彩今朝做咗

1.83個月
再跌到1.7，可以去ZA 做6個月 1.7了

等6月可能升

點解既

只要經ebanking登記繖費戶口就得
我手動交卡數可以, 唔使自動轉賬

半年結 不過有可能賺息蝕時間
我有啲都放ZA觀望梗

唔知呀 半年結掛

咁就易好多，做到兩個任務

巴打我都開左戶 tg: domino129

唔洗出糧都得？

由其他銀行做SI, 每個月自動轉賬去大新戶口, 之後每個月用筆錢繳費, 再用佢張八達通提款卡自動增值一次, 就做到最多2.2%, 如果開埋信用卡簽夠5000蚊就2.5%

好煩

識玩

有d心郁郁想開za bank，係咪好多巴絲開左？

so far冇咩問題，轉番六位數出去其他銀行都係即時收到

好煩 炒下股票好過

呢排出邊做定期 d 息都好低，放住響 ZA 活期等睇下遲 d 會唔會升返

有巴打回 170 喎，你回咁少嘅
不如你回200 兼請我食個 tea ，我就用你個 code 幫我阿爸開户口啦

放晒係大郊港出糧户口，有2%息

大郊港？

Im博佢升點知開跌
屌

要存款80萬先係2.2%

煩到仆街

估唔到定期版都要block一堆人

吾會掛

Block za撚 定 炒股撚

講真ZA果D定期得過5皮係高利息, 食之無味啦
貪嗰幾舊水幫佢宣傳正白痴

ZA 有最高上限？
咁做返IM信徒算

高息券係得5萬架咋
5萬以上跟返正常息口

我係IM信徒，但d息愈來愈低，放10萬係度由佢3.8%到2.5%到2.3%，食左二千幾息

依家得返1.8%
希望佢6月會改

所以暫時出路係做大新出糧戶口, 10萬以上2%, 80萬以上2.2%, 每月做兩個簡單任務就搞掂

How about ZA? 我5月尾到期啦，但佢得1.4% 3 個月

ZA 1.4% 3個月咁cheap, 咁不如做返IM算
而且大新係活期逐日計息

ZA真係開唔落手

我諗住到期就close account再等迎新

三個月點食你二千幾息?

連本帶利再滾

agree

3.8 減到 2.3
每三個月續存
一年相差 1534.58
前提係keep住一年俾到3.8你

3.8第一次俾到你，之後就得2.5

行山3個月得1.5做唔做好

ZA Bank 3個月有3.4%
reference code: X67H96
如果成功申請rebate $160
tg: bomb_a

HSBC新資金3個月仲有1.6

普通客1.5

想做100k 定期邊間好 半年

半年間間都唔高
Inmotion 1.6%

3.8M做半年或一年定期，有邊間銀行抵做

Inmotion 或 永隆？

Citi gold

可能要放返晒d錢落大新

幾多%

點解

出糧户口

佢就fat
叫人用佢邀請碼
再叫人自己搵人

[Member]
[/member]

2.3厘

2.3% 好吾吸引

15萬

Im又少左，1.78

美金邊間rate好

係咪個個都有？

佢無講，但有推送通知

5月尾到期，有無邊間好

我冇收到

可能要特選客戶先收到。

Hi, 我喺ZA Bank開咗戶，佢活期年利率有1%。無錯，係活期啊 ！依家用我嘅邀請碼【F33EYN】 成功開戶，你仲可以攞到2% p.a.定期存款加息券！最快５分鐘就開到戶喇。受條款及細則約束。

應該定期就完時送

但他好狗，我定期1/6完但張券31/5到期

Referrer有利益

支那入侵香港係有原因既

講撚左好耐啦, 聽唔入耳有咩計
得果15萬做黎都晒鳩氣

自己靜靜開都算，仲要上嚟拗referral 真係

香港人
見錢開眼

想問有冇人知點樣渣打FPS轉錢入IN MOTION 渣打個手機APP SC PAY唔可以入ACCOUNT NUMBER咁轉

本地轉帳

俾人彈回頭

有野打錯？set 錯？

對左幾次, 問左渣打, 渣打話係中信果邊REJECT 唔知搞咩

im要開實體戶先可以用fps

之前用acct入錢落去 就可以fps返去個acct

[url]唔計支唔支資，淨係不斷有人放code上黎已經夠煩[/url]

升左少少.... 3個月1.6

係咪兩邊戶口名唔對
佢一定要同名先畀入

邊間？
做$1000試下係堅唔堅

真心問，而家咁嘅時勢 大家仲夠唔夠膽仲係香港做定期?

想問有冇人寧願蝕息+罰錢都諗住cut咗定期搬去其他地方放?

唔係多錢
可以搬去邊？

得幾十萬甚至更少
又移唔到民
都局住要留錢在香港

仲可以點做？

有邊間定期抵做？1/6到期啦

一百萬有咩好選擇？

無,間間都抵過2%

港紙會唔會唔值錢？

我唔敢定期住, 之前仲有USD定期未到期, 有咩事我真係會罰息都抽佢出來去離岸先

360°「易出糧」服務
額外活期存款年利率

citi用app禁 0息

Me 0.21

試渣打戶口唔好填銀行編號，直接填戶口號碼就得，之前做預設轉帳都係呢度出事彈回頭。

今日一二三個月禁有.55, .65, .75，可能同銀碼大細有關？

新服務功能？

渣打 可以回覆SMS續定期

輸入我的邀請碼開戶，送你 2% p.a. 定期存款加息券
Hi, 我喺ZA Bank開咗戶，佢活期年利率有1%。無錯，係活期啊 ！依家用我嘅邀請碼【G53C93】 成功開戶，你仲可以攞到2% p.a.定期存款加息券！最快５分鐘就開到戶喇。受條款及細則約束。

港元定期存款再現高息！為吸納手機用戶，滙豐推出高達10厘存款利息優惠。凡新客以手機開戶，可享兩個月港幣儲蓄存款10厘年利率獎賞。以上限5萬元計，即賺息833元，優惠期至今年7月31日。

此推廣優惠只適用於2020年5月15日至2020年7月31日（包括首尾兩日）內成功透過HSBC HK App開立滙豐卓越理財／滙豐運籌理財／個人綜合理財戶口並符合手機開戶獎賞要求的客戶。透過HSBC HK App開立新戶口時，客戶須為居住於香港的永久性居民、年齡介乎18至65歲以及並未於滙豐持有任何理財╱投資戶口或滙豐信用卡。優惠存款額上限為港幣50,000元。

Sc 又有低息馬拉蟲
1
1.18
1.38

有十萬想拎黎做定期 有咩好選擇

現有邊間銀行戶口？

恆生

imotion

1) HSBC 手機開戶，10% 兩個月儲蓄存款(上限5萬)
2) Inmotion

我都見到hsbc個10% 但手機開完戶口之後唔見有
係咪要落門市搞?

並未於滙豐持有任何理財/投資戶口或滙豐信用卡(包括附屬卡)。

有信用卡就冇得玩咁pk

優惠存款額上限為港幣50,000元。
俾乞兒咩

見到匯豐個名已經知唔駛研究

10厘唔通會比上限十球咩

10厘喎
你咪當佢20萬2.5厘玩囉
加上佢仲有其他回贈

想問中銀1.6 厘係咪好低

間間差唔多

仲中銀

一般，唔特別高又唔特別低

因為學生無乜錢，唔想買股清袋

留名 想問下定期

FPS本身就係小額轉帳整出黎
你大額應該係已登記戶口轉帳
我相信差不多間間銀行郁咁分別

新手一問，點解同一個日子會有2個息口？
新開既戶口係都咪都享有呢息口？

一個分行做 一個自己用app做

當然要開戶口先

真係新手

利息低

匯豐個10%獎賞，係咪擺5萬係戶口就咩都唔洗做？

im 再下半厘
im 趺都唔會有邊度升
可以整番個 -im利率領先指數-

呃你有錢分咩

睇條款係，符合佢要求 就咁放儲蓄就有10%兩個月

有50萬定期完咗..現金貶值加快..
真係要all in股票先保到值？

公益金點睇?

50萬轉晒去美金點睇？

有強積金戶口得唔得

輸入我的邀請碼開戶，送你 2% p.a. 定期存款加息券
Hi, 我喺ZA Bank開咗戶，佢活期年利率有1%。無錯，係活期啊 ！依家用我嘅邀請碼【J592U2】 成功開戶，你仲可以攞到2% p.a.定期存款加息券！最快５分鐘就開到戶喇。受條款及細則約束。

我都想知

要新資

Welab Bank 個 app 開户口後，一直 hold 位呢個畫面

hsbc好陰濕

有條件架！

更新問卷好似最易

我個驗證碼 email收唔到 有無人係甘?

因為未受邀請

等一日，有email通知

中信inmotion 匯入左10蚊（from hsbc）
但㩒匯出都話要再匯入既？

我17號開户口，而家仲係 hold 住呢個畫面

17號申請，今朝打去問點解咁耐都無消息，佢話幫我跟跟，岩岩收到通知搞掂咗

行山 仲有1.6% 3個月

變左1.3了

今日得1.1％

屌 間間都咁低

焗你賭
星期一買康基 都唔止1%

見渣打(青衣城)門口 寫 有1.6%

vip客戶

康基咩嚟

有冇人成功開到

Inmotion 又調低

得個一點幾
要搵新bank 了

恒生 全部低過1厘

行山三個月得返0.85%

CLS

係，新客仲有得+2%

之前做2.2%應該存多啲

好彩做咗唔少

匯豐手機開戶都唔得, 又叫人去分行搞

試多一兩次

有冇邊間多過2？ 除virtual bank

推

個個人唔同

有無人收到？我個 fd 收到但我收唔到，係咪新開户口至會收到？

呢排好似全部跌到1~1.3%?

岩岩問DBS 得番0.8

定期一般wo

2皮冇乜力水

哇。。呢排定期息低到

大新新出糧難咗

有無人有renew terms

想問下個excel form係咪update

WeLab Bank 2.5 厘

大致上正確
Etnet 終於改左恒生rate

啲息差到咁 不如放za算

岩岩食完DBS迎新，而家去邊間好，有冇bro打指點下

放住係za等佢高翻d息

1%活期

邊間

大新果4個任務百分比 係唔係改左
印象中之前全部都係一樣，依家變成咁

渣打竟然高過大貓行山
3個月有1.15

利申完全新手想問一問
點解啲%係愈短時間愈高

終於威番次
另外，用app 做有1.2%

中信6個月1.4%
3個月得返1.35

支銀3個月4.3%

要invited先開到

讚一讚就冇左

Hsbc 10% 2個月好似幾抵做 0風險好似幾吸引 當去開埋户

依個post有啲㭍頭係人都俾負皮

Detail pls

Any details?唔會係兌換資金o卦

register cash payout (新客)

明白，即係無我份

幾時開